Необходимо реализовать на Yii2 приложение, которое представляет собой библиотеку, где есть пользователи (User) и книги (Book).

Список действий, которые должны быть доступны при помощи REST API:

- добавление новой книги в библиотеку
- отметка, о взятии книги пользователем (TEST)
- список книг, взятых пользователем
- статистика самых читающих пользователей (TEST)

Отмеченные знаком “(TEST)” действия необходимо покрыть при помощи тестов.